梓亮BB 我愛你呀

我知你有睇連登呀
我想話俾你知我好愛你呀
By你的小粉絲上

屌開錯台希望梓亮BB睇到啦

唔係鐘意男人咩

屌你好好笑咩，咁有潛力嘅新人就咁就俾你地班連登仔糟蹋

你女仕 always tryina kiss me